原諒定唔原諒

純FF題

某日你遇到一個同你夾得埋，而且又互相對對方有意思嘅人

但係你之後發現佢曾經做過啲你點都接受唔到嘅嘢（個個唔同所以你自己代入返你接受唔到嘅事），所以你就冇繼續呢段關係

對方好sad，過咗一段時間佢唔知點樣整咗部時光機出嚟搵你，請你返到佢未做果樣嘢嗰陣同佢一齊

唔討論可唔可行啊，究竟過去嘅佢會唔會一樣對你有意思呢啲，純粹討論你會唔會take呢個offer

正評 ：去，既然未做又點責怪佢呢

負評 ：唔去，能夠做得出呢啲事嘅人可以好得去邊，就算佢此刻未做出嚟，咪預我

做完之後去改變等於冇做？
你知佢喺過去嘅時空做過已經不了

識整時光機嘅老婆

唔去 等距後悔一世

唔去 人要為做過既野負責

但係果陣佢未做過喎

btw諗起would you kill baby hitler 但兩個又有D唔同

唔會, 未入時光機前既佢真係有做過, 個心點都會有條刺

返返去個個都唔係我識同鐘意既佢啦

要諗辦法整走條刺
如果唔係 一鬧架就會拎返出管黎講